知唔知點「拒絕攬炒」比對家變得常用

並唔係因為經常強調要攬炒

一般人既感覺可能係想講唔好攬炒大家都有損傷

攬炒就雙方都冇得益

其實真正意思係

你死好啦唔好連累埋我

係咪好驚呢？

本來胡錦濤溫家寶江澤民嗰一套悶聲發大財大家有錢搵，難聽啲講你喺大陸為國姦淫擄掠殺人放火唔關香港人事

呃到舊燈嗰班含家產認自己係偉大中國人已經知佢成功啦

全世界都當中國係熊貓大家開開心心搵錢咪好囉私底下偷下人哋啲技術，結果而家小學雞搞到錢又冇人權呀冇乜撚都冇

佢先係攬炒派嘅第一人

幫保皇而家成日話拒絕攬炒
但攬炒係中共造成
係咪反共

攬炒原意係if we burn, you burn with us
即係政府想推我哋落山, 我哋跌落去嗰陣都要捉實佢隻腳一齊跌落去
而唔係而且建制派講嘅主動破壞社會大家一齊冚家剷
其實已經俾人污名咗點解咁耐都仲唔做返啲嘢正名返
已經有好多人都唔記得咗個意思

推 要正視

pin this